<resources>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir Menu</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechar Menu</string>
    <string name="title_activity_test">test</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>


    <string name="openDrawer">Abrir Menu</string>
    <string name="closeDrawer">Fechar Menu</string>

    <string name="terms_and_conditions_text">
    TERMOS E CONDIÇÕES DE USO DO APLICATIVO DE BARBEARIA\n\n

    1. ACEITAÇÃO DOS TERMOS\n
    Ao utilizar este aplicativo, você concorda em cumprir e ficar vinculado a estes Termos e Condições de Uso. Se você não concordar com qualquer parte destes termos, não poderá acessar ou utilizar nossos serviços.\n\n

    2. DESCRIÇÃO DOS SERVIÇOS\n
    Nosso aplicativo oferece serviços de agendamento de horários em barbearias, permitindo a usuários localizar barbeiros, visualizar serviços disponíveis, fazer agendamentos e gerenciar seus horários marcados.\n\n

    3. CONTA DE USUÁRIO\n
    3.1. Para utilizar completamente nossos serviços, você precisará criar uma conta fornecendo informações precisas e atualizadas.\n
    3.2. Você é responsável por manter a confidencialidade de sua senha e por todas as atividades que ocorrem em sua conta.\n
    3.3. Você concorda em notificar-nos imediatamente sobre qualquer uso não autorizado de sua conta.\n\n

    4. AGENDAMENTOS E CANCELAMENTOS\n
    4.1. Ao fazer um agendamento, você se compromete a comparecer no horário marcado ou cancelar com antecedência mínima de 2 horas.\n
    4.2. Cancelamentos repetidos ou ausências sem aviso prévio podem resultar em restrições ao uso do aplicativo.\n\n

    5. PRIVACIDADE\n
    5.1. Coletamos e processamos seus dados pessoais de acordo com nossa Política de Privacidade.\n
    5.2. Ao utilizar nosso aplicativo, você consente com a coleta e uso de suas informações conforme descrito na Política de Privacidade.\n\n

    6. PROPRIEDADE INTELECTUAL\n
    6.1. Todo o conteúdo apresentado no aplicativo, incluindo logotipos, textos, gráficos e código, é propriedade exclusiva nossa ou de nossos licenciadores.\n
    6.2. É proibida a reprodução, distribuição ou modificação desse conteúdo sem autorização prévia por escrito.\n\n

    7. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE\n
    7.1. Não nos responsabilizamos por quaisquer danos diretos, indiretos, incidentais ou consequenciais resultantes do uso ou incapacidade de usar nossos serviços.\n
    7.2. Não garantimos que o aplicativo estará sempre disponível, seguro ou livre de erros.\n\n

    8. MODIFICAÇÕES DOS TERMOS\n
    8.1. Reservamo-nos o direito de modificar estes termos a qualquer momento, publicando os termos revisados no aplicativo.\n
    8.2. O uso contínuo do aplicativo após tais modificações constitui sua aceitação dos novos termos.\n\n

    9. RESCISÃO\n
    Reservamo-nos o direito de rescindir ou suspender sua conta e acesso ao aplicativo, a nosso critério, sem aviso prévio, por violação destes termos ou por qualquer outro motivo.\n\n

    10. LEI APLICÁVEL\n
    Estes termos são regidos pelas leis do Brasil, sem considerar disposições de conflitos de leis.\n\n

    Data da última atualização: 25/04/2025\n\n

    Ao clicar em "Li e concordo com os termos e condições acima", você confirma que leu, compreendeu e concorda em ficar vinculado a estes termos.
</string>


</resources>




